Pokémon go既香港部留意一下

係咪話唔同國家都有一隻獨有既小精靈捉可以既話今個星期可唔可以提高一下係香港唔同既地方捉到既機率星期六日想同班fd儲小精靈

今個星期六多護主犬

垃圾就捉黎都曬氣

收到風為慶祝元朗立國
元朗國會有稀有pokemon捉

街市仲有師奶精靈

其實好多人平時黎元朗買餸嫁